策略再思考：重整旗鼓

小小愚見分享 唔啱聽就唔好理

1.停止所有不合作運動
林鄭企圖以「平亂救經濟」爭取民意，我地要有秩序、有計劃、有預告地進行抗爭。抗爭必定影響民生，一般淺黃、中間市民最看重，在另一次大型活動前，我地要俾佢地消化空間，令佢地明白「抗爭不等於冇飯食」。有兄弟提出道歉運動、清潔運動，各方可以研究研究。

2.文宣攻勢
人類慣性「睇圖唔睇字」、「有圖好過得字」，要整理好85各區人山人海的圖廣傳，鞏固85出黎的群眾。好多85出現的群眾都係中間、和理非、50+，必須透過讚揚、歌頌，建立「我是正義一方」的身份認同，85做過的「好人好事」必須廣傳。

另一方面，拉攏更多中間力量。黑警惡行、白衣人必須大力宣傳，兄弟的血、汗唔係白流，一定要將警黑歸邊，製造另一次「後元朗時代」。

3.重整各區溝通渠道
85係繼200萬人上街，最多和理非出現、甚至落手落腳的一次，我地一定要吸納依一群。和理非點解係和理非？因為佢地唔係一般學生，佢地有經濟包祔，即係佢地有經濟能力，在各行各業有佢地的經驗。我地要整理各區Tg，等佢地入咗黎，再吸納中堅力量，為下次抗爭作準備。

4.口號再統整
「光復香港 時代革命」的弊端有兄弟已經發表過，老實：如果你睇到依點，就知我嘅target係和理非、中間，佢地真係唔會嗌依句（我落區所見），真係要重歸五大訴求，深化聚焦運動的本意，否則只會被林鄭用革命運動黎分化。

就咁多先 睇下反應

天祐我城

自推十連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

沒錯 係要重整策略

應該要搵人做代表叫政府談判
逼返政府去回應個源頭
現階段再打狗屋已經無咩作用
再打落去只係等待第一個因為警民衝突
或者俾黑社會或者市民衝突而死亡既人出現

認同

推

老老豆豆 上到前面 一定有唔同意見、做法 依個係今次運動的特色 只能尊重

第一點已經唔得， 2014 果次， 停左都俾個政府賴左大半年

但請不合作運動對準政權，權貴。。。對住同我地一樣既平民一啲意思都無

感覺對住平民既不合作運動已經引起足夠noise, 下一步槍頭對番政權

不合作係可行 我欣賞快閃、即散
但唔認同日日做、成日做 會流失基層、立場不堅定嘅人

命運共同體

雖然不割

但佢地represent曬所有人

同一時間 你見到有鬼/大台/勇武 騎劫緊成場活動 做一d純私慾既野

我唔覺得仲要啞口尊重

前線失控
打住勇武旗號 愈做愈過火 表現與狗不相伯仲
咁講唔係割你蓆 係希望幫迷失左時前線搵返當初既你

美國加完關稅再將中國列入貨幣操縱國，已經同中國反枱，香港作為引資之地嘅價值又細左，加上我地衝左幾輪，勇武亦需要休息，係時候停一停review下呢幾輪嘅改善位同成果

要切記 林鄭就係衰在政治上太豪賭，由DQ到落閘到送中，每一下都衝到盡，結果今次一鋪清袋變跛腳鴨，要引以為戒，唔好重蹈佢嘅覆轍。

光復香港，時代革命仲有一段好長嘅路，所以

絕對係時候做review同休養生息

我明 真係明 我好憎被利用 有時會覺得被利用

但我會問自己：我可唔可以企最前？唔得。
所以我會尊重佢地 只能站在旁邊守護佢地 狗黎嘅時候叫句：有狗。快走

除咗第4，其他贊成